［二噁英］將全部食過中國tg既濾罐扔入狗宿

【區選撞區36指南】集中投票討論區

推

送頭？

香港人既創意真係無限
#我不自殺